有興趣一齊玩「彩虹冒險 / Lost Saga / LF2 / LOL」的請進

我地開咗個私人Discord群
歡迎大家++
期望會員人數上倒300人左右

up

冇

lost saga仲有人玩咩

lm

仲掛住玩

已在驗證專區介紹 請加入群

已批，謝加入。

UP

彩虹冒險仲有？

有，巴打請入谷，入面有下載link，仲有一大班香港巴絲一齊玩~

今晚番工搞
私服？

YES